有冇人覺得鐘培生同林作收咗中共錢spin走47人？

諗法唔錯，但係鍾共表現咁膠，林作又真係撚到佢七彩，應該唔似

其實唔知兩條on9 有D 咩新聞價值係到

係=喺

呢幾日，肯定會不斷有鐘培生同林作po出現，spin走47人事件

港大law嗰個已經肯定係其中之一，po主19年之後冇出過po，唔係俾狗咬過，就係賣咗戶口

今晚凌晨，呢個情況將會發展到高峰

用腦嘅你，自己睇路

肯定夾埋做show搵錢就梗
林作真係幾有料，搵到個二世祖送錢比佢洗

有冇人覺得樓主收左中共錢借鐘林單野spin走47人

點新聞播記者會

林作賣保險，marketing 姐，鍾共eq 低俾人利用

我都唔知

但兩條友件事又真係煲得起
唔只連登, 其他討論區都有煲呢件事
好似追劇咁

所以現實係咪
呢兩條友堅係有新聞價值
只係我同你資質愚鈍, 未有能力睇出個價值來源?

單機師

覺